Задание на день 3

0. Пакуем наработки в докер. Настраиваем dev-контейнер с автоперезапуском. Дальнейшую разработку вести в докере
1. Реализуем ответ в виде модели (в скобках пишу название раздела в доке - response model). Не забываем, что мы работаем в 3.10. Вдохновляемся примером и делаем что-то своё.

    Если фантазии нет, типовое решение - делаем TodoIn с полями типа title, text, date_expire (заголовок задачи, текст задачи, дата выполнения задачи) и TodoOut с теми же полями + ID, date_created (идентификатор и дата создания задачи). 

    Напрашивается наследование, можете сразу делать
2. В разделе Extra models объяснено про наследование моделей. Применяем в рамках TodoIn и TodoOut
3. Пробуем responce_model в виде списка сущностей
4. Учимся управлять кодом возврата (responce status code)
5. Пробуем получить данные из Form вместо Json (form data)
6. Разбираемся с request files. Реализуем загрузку текстового файла и картинки (request files). Учимся, как в postman послать файл.
7. Учимся генерировать ошибки со status_code (handling errors)
8. Пробуем упорядочить API с помощью тэгов (path operation configuration). Это как группы запросов в postman, только для автодокументации. Тут же пробуем summary и проброс докстринга
9. Разбираемся в обновлением записей (body - updates)
10. Разбираемся с последним разделом Tutorial - user guide - с debugging

Дальше можно разбирать SQL (Relational) Databases.

Следующее занятие - ЛР1
